[置頂]今次運動的關鍵是西方領袖願意大聲疾呼：我是香港人！

1961年，柏林圍牆興建使被共產東德包圍的西柏林完全成為孤島。

1963 年，美國總統 J F Kenny 在西柏林演說，表明追求民主自由的人都是柏林人。

因此，出現了著名的德語語句：Ich bin ein Berliner.
意思是我是柏林人。如果本地民意和國際輿論都能夠做得好，令香港人打造成為廿一世紀爭取自由民主的前線，使西方能與香港人坐上抵禦中國黨國體制的船上，是長遠能夠抗爭成功的必要關鍵。

希望大家能夠一齊振臂高呼：
I am a HongKonger! / Ich bin ein HongKonger!
如果使用英語，國際上會比較普遍，
但如果使用德語，就會引起部份經歷過冷戰的人的共鳴。請大家好好思考一下。

我好耐之前post過相同嘅野，冇人理

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

反中共的先有資格叫自己做香港人

藍絲 + 30000萬 支那警察

你唔代表我

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

我是香港人

推